(美帝攻略) 《延禧》總製作人美國搵代母產子

內地宮鬥劇《延禧攻略》網上版終於大結局，總製作人于正卻剛剛返回內地，「親生仔」播映時佢竟然「偷偷」去咗美國，原來係為咗生番個真人版囝囝。劇悉，此行佢去咗搵代母產子，BB喺8月17日出世，網民立即恭喜「于媽」！

近日有網友爆料，指于正在美國疑透過代母生了一個兒子，升級當爸。網友發現疑似于正的微博小號（私下朋友圈的微博），小號上透露了一名叫Oliver的男嬰在8月17日出生。不過消息曝光後帳號就被清空了。

本于正將計劃9月才回內地，但昨日竟然出席「慶功宴」，令在好多人都感到驚訝。不過，他一改往日的高調作風，僅在流程中進行了一次短暫發言，表達了對觀眾和合作夥，之後便匆匆離場。

東網向于正查問美國產子之事，其工作人員表示私人問題不回應。

美國

皇上

關我撚事咩

拎咩護照?

咁入嚟托呀?

係咪個代產仔係美國出世

之後用個仔申請自己美國護照

wfc

個仔要係當地讀7年書先
咁樣仲貴過佢技術移民

個仔讀完7年書
佢仲要等十幾年
當要排15年 即係佢要等22年先去到美國
去到美國仲要工作7年
即係total 29年先拎到美藉 佢唔會咁做啦
直接投資移民加拿大7年搞撚掂